[WhiteAlbum2] 冬馬誕生日おめでとう

Time begins to move again in Strasbourg...
白色相簿既季節仍然未結束...
因為WHITE ALBUM2 EXTENDED EDITION 即將會推出啦

除左遊戲正篇之外
今次仲收錄埋包括Drama CD同小說等既大量特典內容
對於仲未入手WA2既人簡直係千載難逢既好機會

詳情請參考:

另外 虎之穴係今日1月1號亦都已經發起左第二波既攻勢

とらのあな×AQUAPLUS 新作グッズが続々登場！2018年1月新作は「WHITE ALBUM2」！
詳情請參考:

今次既周邊同上一波攻勢都幾類似
其中包括

WHITE ALBUM2 なかむらたけし描き下ろし WスエードB2タペストリー

WHITE ALBUM2 スリムタペストリー 4種

(攬枕款)

WHITE ALBUM2 キャンバスボード P6 2種（C/D）

WHITE ALBUM2 B5お風呂ポスターセット（C/D 2種類）

買得多今次唔係送雪菜 係送和紗

(畫風感人)

講到周邊 當然都係提一提我地WA2出戰C93既周邊啦

『WHITE ALBUM2』ヒロインセット

詳情請參考:
雖然C93已經過左
不過仲有興趣既朋友可以去Y拍碰下運氣同試下財力
係到再次感謝春風巴

最後 今次居然可以開到第二個POST
真係估都估唔到
希望各位白學家可以繼續熱烈討論
推到我生日

上個POST:

去左虎穴個展未

應該係我問你

今日正日生日先去

懶到
都唔係呢堆商品

新個d咪又係咁上下

幫你po埋

各位觀眾 呢個先係目前最update既event
得閒既日本人記得去望下

商品內容其中包括：

WHITE ALBUM2 なかむらたけし描き下ろし WスエードB2タペストリーB

WHITE ALBUM2 キャンバスボードF P6
WHITE ALBUM2 キャンバスボードG P6

WHITE ALBUM2 アクリルフィギュア 冬馬かずさB
WHITE ALBUM2 アクリルフィギュア 小木曽雪菜B

WHITE ALBUM2 マグカップC
WHITE ALBUM2 マグカップD
WHITE ALBUM2 マグカップE
WHITE ALBUM2 マグカップF

WHITE ALBUM2 フルグラフィックTシャツA
WHITE ALBUM2 フルグラフィックTシャツB

另外仲有其他商品（デスクマット、カードスリーブ、B5お風呂ポスターセット 等等）
詳情請參考以下網址：

呢堆商品6月都仲有得賣 所以非日本人仲有機會
至於鎖匙扣就

夠鐘送生日禮物

27 28號入場要抽先入得 抽唔中冇得入

難得今年有新野 冇理由唔去吧

諗諗下 竟然覺得有少少淒涼

非日本人係其他日子去咪得

日本人福利

下年雪菜生日我地搞大佢

到6月7咋喎

入坑快十年了
發覺自己也老了
歲月不饒人

係 咁唔駛抽飛嘛

又到white album既季節

開冷氣先

係雞係公廁

LM

希望下年生日公布CC動畫化決定

仲要等多大半年

搞大佢 睇下點樣可以還原返雪菜整嘅果枱餸 蛋糕當然必不可少

幫佢諗住
幅掛畫就係拎住鑊鏟煮好餸既雪菜

今次蛋糕唔會再掉落垃圾桶啦

一個人食晒佢

幾時出第二季

28號4點後自由入場 想要key holder又冇抽中既朋友可以去碰下運氣

講緊隻布甸狗？抽唔中都有得買？

係 好彩既話有淨 冇就多謝支持

7月先去係咪已經咩都買唔到

6月頭完

大部分嘢都係先行 好似6月就會虎穴通販 到時可以去望下

屌 頭先買完野唔記得入去睇野
btw成功入手

都係舊圖姐

報到

拆野

雪菜大左咁多ge
ic果陣仲同冬馬度過差好遠

個event多唔多人去

臭雞

丁品到手，感謝朋友幫買

作為一個card game玩家，終於可以玩卡果陣同對面講：
「為什麼你這樣熟練？你到底對戰了多少次！？你到底要把我甩開多遠你才甘心啊！？」
「明明是我先攻的…」

然後兩隻杯…唔用都買黎擺w

最後…贈品仍然係那個女人

禮拜一去，無人

無耐前退左卡game坑所以無買卡套
家陣後悔了

掛畫又淨係買左一款，無買另一款，杯都無買，有啲後悔

我都係琴日去 有幾個人

話說有冇人知5/27傾左咩，完全google唔倒。。搵人分享下/俾link得唔得

間中就要聽一次

係機場聽

最近先入坑
冬馬

遲大到

對唔住啊 冬馬生日快樂
接受我呢個遲黎既祝賀啦

動畫第二季？

今年咁多動作好難唔令人期待

空穴來風未必無因

CC出劇場版應該難d
二期就好

一定係2期

十月番岩岩好

覺得動畫麻麻地

未入戲肉姐

會唔會太趕 而且十月太多對手
感覺好難突圍而出

諗住夾番個時間
不過radio播番半年先我都大歡迎

又到了白色相簿的季節
1月番我都唔介意

請停止迫害病患

btw,小春個聲優好似冇做啦wo

動畫好睇wor
可能我係畫動入坑有加成
但得一條線的IC先最好動畫化
後面多條反而難搞

當年IC賣得2,803隻ja wor

丸戶呢幾年賺咗咁多錢

咪證明唔駛動畫都賺到錢

成日想追白色相簿啲舊周邊，真係食抄價食到窮 可唔可以出再販

反而想佢轉哂做新畫風再出

唔好諗啦, 呢啲野每個人都想收

就好似drama cd

想佢再販呢個特典

好有肉地

有無人有睇開wa2 ost

動畫版有首初めての夜
同
亡き王女にの為のパヴァーヌ
好似

各位又可以準備比錢

今次係任人叉嘅冬馬

任插

公平咩

都唔到我地買啦

幫我買ok？

要好早去排 好難搞喎

你買 順手幫我買啦bb

今次真係好失望...雪菜連一d新野都冇

點解得wa2
由綺冇人要?

[FF]留番CC動畫化個陣慢慢出[/FF]

有冇巴打幫手買 y拍估計最少貴5000yen

5000抵啦 唔洗排唔洗飛

無circle飛買唔到ga, 唔好玩啦
前年排左兩日都買唔到套CD
要炸佢twitter先肯再販

前年去過次係排隊多人到截龍唔比人排

circle飛係咩黎？

參展商提早入場既飛

屌那星 冬馬翻唱嗰隻碟根本冇可能搵到實體版

有冇巴打有興趣接收
C89果陣買的（未過包裝 未使用 ）

我有啊

森林又冇 虎穴又冇

台北虎穴呢?

果陣代購貴一倍都運佢返黎

我之前係日本animate買左，又係咁啱去日本就出

翻唱個隻淨CD好易買咋喎

上次虎穴個哥哥仔反轉成間鋪都搵唔到

會唔會係你隔太耐先去搵

邊道有得聽返
btw,無論係雪菜黨定冬馬黨，冬馬都係小三

你係咪要廣播link?

係呀，多謝和紗巴打
(精神分裂中）

裝音泉個app 一出就自動提醒

11/11又有talk event

仲有live

第一個係話自己老婆係wa2 concert到識返黎
之後新婚旅行都係法國...ffkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk

有無人代購呀

召喚春風巴

亂入一下

前日終於玩哂女僕咖啡帕露菲同里伽子抄，發覺WA2好多人都有佢地嘅影子。
明日香線好有小春嘅感覺，而且結局嘅時候回憶同現在穿插嘅叙事手法好吸引。

玲愛同里伽子真係好正，里伽子線甚至回收哂其他線嘅伏筆。
玩Fossette果陣，見佢係其他女角線都係幫完仁就斷絕音訊真係好心痛。然後係理伽子抄放video果段，一次爆哂d情緒出黎，真係忍唔住流左幾滴眼水。

btw,最估唔到係由飛可以講到雪菜級嘅野出黎

想去

咁多動作好難令人冇聯想

里伽子真係冇得輸

話說今次c94代購完再集運都幾煩
有舊尿袋都唔知點搞

你揾邊間代購？

第二回黎啦

我無搵
又無我

而家仲有無漢化?

我都想擁有kazusa

game?

係，我知隻game好舊，最近先睇左動畫覺得唔錯但故事仲有後續
我日文水平又麻麻地，玩日文版應該有排搞

dl舊版既game先, 再上澄空搵

welcome你加入胃痛聯盟

百度貼吧仲有

冬馬好靚

好正

右面第一眼以為係小春

如果我買多咗c94個セット
有無人會買？

運到返黎先講, 有電池

我要

生日快樂

有冇得拆2個雪菜出黎賣？

佢真係賣畀我嘅話我可以再畀你

等你地好消息

最近玩緊青空下的約定，個心跳左出黎

呢隻又係必玩

兒家差一半海己線同茜線

海己act.3都未入就已經好想喊。我覺得佢兩個其實難解個里伽子，始終里伽子同仁只係兩個人嘅事…

另外，茜嘅航君三連發好正。

次次茜出黎搞氣氛都好好笑
而且海己線真係寫得幾好

我以前唔明點解丸戶話自己雪菜黨，但寫到佢咁慘。
但海己線玩到一半我就明白，丸戶有幾鍾意雪菜。

Hand carry 咪得...

最多一個,

無記錯既話(頭盔)

佢個尿袋先得4000mah
正常dc就5v
Wh先20
我諗我買唔到20份...
退一萬步
拎唔到返嚟就叫日本條友用船寄畀我

我

而家y拍見人放20000，我打算收15000，樓上巴打可以既話放俾我

我盡力啦

希望11月11日個event會公佈第二季動畫

好想要啊ching

唔記得左抽

ching係有circle飛?

無
企業張circle飛無得買
不過佢今年西都有同人
用佢張circle飛唔知可唔可以排到企業

今次過海關
海關：Why come Japan?
我：Comic Market
之後極速踢咗我走
我係咪毒親個海關

今日都落雨 如果到c94都落就唔去了

少
少個對手

咁睇得起我 我本身都冇預買到

肯排通頂應該買到

咁唔抵啦 俾多一萬都買到

rich guy又曬

一萬有人幫係排其實算係咁

btw,祝各位聽日武運昌隆

咁多位戰友唔好死

多咗1set
1400有無人要

咁少人排
之前排到想問候佢地

等佐倉巴打拆2隻雪菜出黎放比我

米澤返出黎搵奶粉錢

我要張等身大掛畫

1400咁抵
仲有無人放

好想要，但1400真係過我budget

都係算, 響連登放都要食炒家, 當年我原價放比人

咁岩

仲有人放就搵我

如果淨係要keyholder 可以之後再買

其實1200都無所謂

日Y拍咁平 證明冬馬垃圾

無2雪菜扣 1000 有冇人接手？

有預感可以儲一套雪菜和紗
咩都要

突然覺得好抵

排隊

真係放畀我？

有咩斬鑊呀

有無tg

我想接 有無tg？？

自己要嘅都斬晒 今年太熱 我都係點人去排
Btw真心建議您地自己去日拍買 會平過係度食炒價
因為日本果邊都算炒唔起

日拍搞唔掂個尿袋

渣

200接2隻雪菜得唔得

係 所以我咪排緊隊食炒價

等緊巴打應

純分享我老婆

巴打唔見咗

@F12345678pk

@F123456789pk

巴打我夜少少揾你 依家忙緊

仲有人想放就搵我
@SetsunaB

tg咗你

接受唔到咁高炒價，重要高y拍咁多
寧願自己過日本果陣隨緣睇下有冇

真係放畀我嘅就tg我啦

kbooks多數有

冇得空郵

有錢無貨

自己去嘛

等我裝返tg

家陣過去啲中古舖睇應該都係標同y拍差唔多價
係差在有冇fd 近期會去

我都想

貴過抄價，上次我睇c93套set40000yen
btw kbooks咩來?book-off就聽得多

amiami下面個層 係radio會館

係日本裝唔到telegram
返到香港再搵你ok？

好

貴過Y拍就一定架啦，但實有啲走棧位既姐
睇下執唔執到平貨，今次set 野比起上次好似唔太hit
但1400成 2萬yen

黎遲左
重有冇巴打有得放

今次小春黎既 邊有人買

咩小春?唔係冬馬咩?
btw,佢出小春我應該都會食

第一眼望落去(個樣到)都幾似小春

賣晒

小春不嬲係樣似冬馬性格似春希
係佢哋個女

用我的國淘寶搞掂算了

幾錢？

同上面差唔多

淨係想收掛畫，有冇巴打有得拆散

買倒了
btw有冇人要千晶麻理

想要雪雪

事隔半年有無平到

無啦

y拍最平見過23000，不過我入17500唔連本野同file，都幾怕係假野
不過頭先check完包裝全新正貨，日本人，we trust

件野係日本定香港?

日本

各位對呢個有冇興趣

幾吸引 不過好貴

你值得擁有

老實講見到有新寫嘅里伽子故事已經打算要買

我見amazon好似冇得預購

佢好似話31號先開始接受預購
到時先再上去望下？

不過我擔心唔送香港

我想訂隻giga best album，但又話唔送

係咪丸户先

佢話企画屋有份監修
而且丸戶係成員之一
應該會比佢寫番嘅

可能淨係呢隻唔送香港
試下其他Giga嘅野係咪都唔送香港
如果都唔送就應該要用轉運果類

轉運姐係搵代購？

你可以望下個流程大概係點

好似好貴
同埋我點聯絡間tenso

呢層我都唔清楚 自己都未用過轉運

不過呢度有詳細教學

其實轉連幾易, 你做左會員之後佢會比個地址你, 叫你send貨去佢個到, 集合哂啲貨後揀點pack同埋用咩方法運黎HK, 係咁多, 有啲野唔比寄就唔比, H野都寄到

keyholder通販啦

カプセルトイ好似係扭蛋 ？

差唔多啫，佢畫展賣嗰啲本來都要抽

估到無咁好人比你直接買

要買埋左上隻冬馬了

好想要 不過真的好貴

依家開始儲錢

儲 真係想要

米澤圓生日無人講

雪菜本人已經搵到真正既幸福

呢個真

又出新野

居然會出音樂盒

我唔明個盒同右面個三塊板有咩關係

無通販

想要音樂盒
個人覺得得時の魔法係岩係音樂盒播

我估果三塊板係可以裝上去個音樂盒度

每次都問嘅....
「有冇巴打幫買?」

唔比散買可恥

捆綁式銷售

オルゴール（3種類）各 9,800円（税込）
應該得掛

睇下買唔買到一個就算了
儲錢等c95

幾靚

近排咁多新圖嘅
明明以前成日番炒舊圖

愈諗愈興奮

好吊癮

冬馬個樣越黎越唔似

等睇11/11有咩宣佈

以前啲立繪太多問題,

呢幾年都畫得幾靚呀

原來呢個po同上個一樣變左小圈子po

古董野冇新人入坑可以點

I mean出面公海搵唔到呢個po

唔係因為太舊咩

太耐無人覆
古董po

好貴 但無得唔買，話說諗住去c95，如果想買wa2周邊駛唔駛早一晚到?

音樂盒同懷錶都想要

但懷錶未出圖,一陣出冬馬我就仆直=[

睇下你識唔識路同想排幾多輪(?)

音樂盒可以得閒拎出黎玩下

果三首真係百聽不厭

音樂盒

隻碟繼續舊圖

音樂盒已經有兩個和紗
懷錶仲唔係我

個音樂盒design好hea

怕佢係白色背景，然後貼個logo
你諗下雪菜TE,和紗個封面都係一片白色

計埋代購+運費起碼都過千啦

比我design就一枝針係雪菜 另一枝針係和紗

雪菜果圖都唔知睇左幾多年

諗諗下...音樂盒點解唔出answer

今次感覺上佢出呢三首係試下水溫先
如果好賣得嘅下次就出埋其他果堆歌

講真喺活動賣一定比人全清、不過真心想要心はいつもあなたのそばに或者静かな冬の夜

又唔係KEY社....LEAF出親都好保守, 好快賣哂,
我仲想要件大褸

今日無update
btw有無人整白學sticker

比起音樂盒，其實我想佢隻碟錄 愛する心(米澤ver.)

ig?

tg?

wtsapp

呢個真 我都等左好耐

翻唱咁多sad歌，自己主場贏左果首反而唔唱

要用日文先有味道

首歌d歌詞都好有意思

戀愛人生~

twinkle snow都好有意思

聽左幾年, 細心聽果陣就想喊

優しい嘘

講還講
唔好貼果兩張CG

出c95物販未啊重諗緊買唔買機票ar

凍d先貼

留名出雪菜等身大掛畫

去到你都買唔到啦, 無circle飛既話

啲酒店full哂啦 你而家先諗買唔買機票

小春生日

然後cafe

小春+cafe呢個配置真係呢

但呢d cafe堆野食通常都係伏

雪菜親手整既炸雞是咪攤到凍哂先serve

啲飲品名好hea 、仲埋啲sd圖又唔同左樣

係咪無得買

都未公開現場商品、我諗應該有掛畫賣掛

想食雪菜個粥

雪菜用電話教春希煮粥比病左嘅和紗食

明明好好食

日日收工都睇下有無update

好似好多野買

無野了好似其他商品黎

我見人post相好似好正

究竟個幅係咪掛畫黎

買哂

呢個po無外人入

又要比錢

買呢d好過買音樂盒

agger

可能要係y拍逐件執

唔知佢遲d會唔會拎哂去通販

好少機會, cd box都係奇蹟黎

個special box有咩

又出手鏈

OST cd box..
5000yen...

仲有無

30000你應該bit到既

見到好貴

應該冇話再販啵，活動賣既係アナログレコード

好似幾靚

18,000円

張圖之前有無出過

我硬係覺得雪菜隻眼怪怪地，btw 18000yen應該點都不了

一定無

我見佢畫風係舊畫風黎

基本上我背到出黎

咁貴

買呢個唔買音樂盒

諗諗下都係唔好為左張圖買隻懷錶
第日出大圖個陣先買

每一張圖可以番出幾次

c91 92 93 94 出個d都番炒哂

有人講返...呢張原來係blu-ray第6卷送既postcard

d手指

買錶都係為抽選…

銷售策略

有無人想買コラボcafe啲野

諗緊點買

我都係托人問之後去日本果陣問佢拎返

想買掛畫同卡套 但我見y拍同mercari都未有人賣

合作咁耐 應該長賣長有 所以放拍賣既人可能唔多

唔知今日個白學聚會會公佈啲乜

最後好似咩都冇公佈

咁on9

成日以為張地毯係毛毛毯 原來係我諗多左

有集運既自己搞

決定幫襯y拍了

c95係雪菜set

好hea, 唔靚, 無特色~

雪菜特別hea =[

雪菜唔出黑絲西裝版, 唉

學園祭買唔到隻錶真係好可惜

終於出 出新po講啦

個po沉到覆左都唔會上水